Vrouwen hebben geen waardering van ziet er goed uit.
althans, goede vrouwen hebben niet.
Ze zei dat hij was erg serieus en had een prachtige natuur.
Ik tegelijk afgebeeld bij mezelf een creature met brillen en lank hair, afschuwelijk mereleieren zijn, staan over grote voeten.
Ik wou dat ik geweten had dat het was jouw vriend."
